[迷思]環保撚扑嘢用唔用避孕袋

定係翻洗再用

用環保袋

唔扑野減低碳排放

豬腸

非洲人用鵝腸
結果感染病毒

環保吹環保扑

唔好浪費蛋白質

太厚

搞出人命仲唔環保